矛盾大對決

如果你已經單身好耐，突然間有個支那女搵你扑嘢，你制唔制？
：扑嘢最緊要，武漢肺炎驚乜
：奶咗武漢肺炎唔好後悔